[我諗有十年前] 有冇人有聽過903交叉感動(?)子夜場

想搵返d 回憶

定唔係呢個名

有故事(廣播劇?)聽
有歌播
有dj up幾句

果時中二三一邊聽一邊同個心儀既女仔sms